醫科實習緊 入黎放低你嘅問題一齊研究研究

中醫得唔得

Duck

諗住入咩科？
易唔易搵男女朋友？
驚唔驚比人派去公立做？

點睇醫生成日醫死人

未諗
易 但冇時間
唔怕 要學野

正常

讀緊醫療科 聽下巴打你嘅野學下野先

係咪好多人會appro自己？
係咪會想揀翻同科拍拖？

下水去咩department

係絲打？

譬如咩症有咩病咁，點樣去實習，定係齋讀書咁？好似開刀做手術咁，咁點教？

樓豬好勁 物理職業治療師都做過
依家讀埋醫

CU/HKU?

逐個逐個黎

勁，咁樓主而家幾多歲？

怕唔怕斷錯症令病人得唔到需要嘅治療而過身？係咪對人死冇感覺？

另再問，一般要吸入幾多石棉個肺就會出事，即係時間同濃度。

屌 柒咗

無牌自稱醫護人員係咪犯法

三師樓主

大家幫手推
難得有專業人士比意見大家